休班警涉嫌打女友及刑恐被捕

12月23日(五)
22:51更新
22:05建立
【東網專訊】 一名90後男警，被指於今年8月在大埔廣福邨一單位與26歲女友因感情起爭執，女子報稱被人掌摑及拳毆，又被人持利剪指嚇，兩人上月分手，女友今晨報警，經警方初步調查後，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及刑事恐嚇拘捕該名男警，案件交由大埔警區重案組跟進。

據悉，該名休班警姓劉(26歲)，報稱被打的女子姓張(26歲)，兩人是情侶關係。張女今晨3時半報案稱被打。據報案發於今年8月22日晚上9時30分，張女指在大埔廣福邨一單位，與姓劉男友有爭執，被人拳打及掌摑，有人更情緒激動，持剪刀指嚇她，她手及頸部受傷。

據悉，事發後二人和好，至上月又再分手，有人報警翻舊帳。警方調查揭發涉案男子為休班警務人員，交由重案組調查，至今日將其拘捕。

警方發言人指，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

其實警察就警察
點解要講休班警 想Distance 警隊？
點解冇休班消防 休班醫生
放左學就唔係學生？ 下班學生？

8月發生 12月報警 勞資糾紛？

休班警+1

通常涉及差佬啲罪行會由其他差佬「勸」受害人唔好「搞大件事」

通常啲受害人要去到啲投訴科攪完一輪班死差佬先會落file

休班警好似平均一日有一單咁

以為樓主翻炒
真係一籮籮發生

日日都有落網

大埔區加一分

警隊係紀律部隊囉
真係咁簡單
自己紀律都唔好
點叫人信你比你保護

因為冇所以味冇囉

咁女同學係插班生係咪插班女學生

返工就話自己維持社會秩序 除暴安良
好撚有正義感咁
收左工就為所欲為 無法無天
食屎啦黑警

條女扺死姐
跟得黑警遇左

休班警打女朋友唔洗你教

休班啦

新界東加一分

休班警

阿sir做野唔洗你教

日日都有分加